覺唔覺d賭神片成日賭手賭腳好能On9???

大胃王都唔會side black 鬥食狗屎啦
當年沖哥輸在對手要留黎渣波3條k都唔去

side black 係咩嚟 有冇side green

唔通賭撚咩

心跳sir

利記輸波佢條柒頭開心到

鯨落呢？

sor b（傻逼）就有一個，即係你

好地地賭錢又要切手切腳

我認我勁開心

睇返舊po 唔想阻住討論利物蒲輸球

BLM is watching you

Side bet呀 你仲on9過啲賭手賭腳片

次次最尾都係賭手賭腳賭命

你地成班都痴線架，我留返對手渣波好過

沖哥當年3條k去咗嘅話 今日應該有能力取代泰王

想沖哥坐監？

你小心講野

我想取代條撚樣好耐

阮兆祥賭埋jer jer仔，樓主點睇